Dans le cas où vous souhaiteriez explorer l'ensemble du projet (qui est assez conséquent), il est nécessaire de lancer les programmes sur Gazebo, spécifiquement sur la version 18.04 d'Ubuntu. En ce qui concerne la partie "Drone Raspi", il serait préférable de lancer les codes sur un Raspberry Pi 4 B ou un Raspberry Pi 5 pour réaliser des tests de performance.